黃絲抗爭行為(戰略)

今日我有奇思妙想，想分享比全港黃絲，就由於本港疫情原因，床位不足，所以如果全港百萬黃絲，全部主動自染肺炎，再向醫院求助，即能人為導致醫療體系崩潰！成功攬炒！

考慮到死者9成9都是老餅兼藍絲，黃絲年輕力壯，痊癒率99%！此有咗抗體，等於以後唔怕肺炎！身體健康！又可以達到目的，你們說好不好?

天祐烈士黃絲！

咁辛苦拎到個AC，
一個POST就被人BLOCK，
辛苦晒啦五毛

on9
block

咁好笑嘅 post ，block 咗咪冇得睇？

推，比多啲人睇到